我想問香港到底有咩手信？

就返外國
唔知可以買咩

外國d華人超市幾乎都有

新鮮老婆餅，入落冰袋，上機叫空姐幫幫手

香港得金同奶粉

新鮮蛋撻，入落冰袋，上機叫空姐幫幫手

外國超市有

買香港M記(福喜食品外國肯定冇）！上機時要空姐幫幫口!

魚蛋、炸大腸、雞蛋仔 一定要入冰袋！